滙豐銅獅子重現 小股東冀早日「恢復威武」市民陳先生：對被破壞感心痛 ！

執柒佢啦

仲有白痴對呢間公司有期望

問過孟晚周先

其實你D所謂HIGHLIGHT 好核突, 冇必要做呢D野影響人地閱讀
你覺得自己撮要得好好?

點解開光要用黑布冚住

只係一個商家 都要盲目祟拜
佢既存在只係搵錢

紅布象徵中国國旗, 唔可以揭走紅布

一間股值好低

但無前景既公司

香港縮影

仆街陳先生

黑暴

藍屍買匯豐，窮到無人送終

有妖孽呀

繼續買股囉

關你撚事咩陳先生

好多廢老等唔切臨終時影一影

話係假野？

裹獅布

痛心咁對石獅子知唔知

陳生 一定Keep住贏

回憶